蝗蝻警邊樣對土生土長香港人危害最大

蝗蝻警邊樣對土生土長香港人危害最大， 應該點排

我覺得係警犬， 班友有槍， 又可以夾埋同事互相包庇妨礙司法公正

蝗
文化入侵
無聲無色